[美軍來了我帶路] 中環西裝鬼佬中彈頭破血流！

pish

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

推

push

呢個鬼佬有9成係法國佬

哇 推

慘啊 推上國際線

嘩

揸咩國護照？！

痴撚線

希望係美國佬

how do you kow

know

典型高盧人樣

覺得似俄佬

警方：冇証據顯示傷者受傷同警方有關

呢啲先要推

呢個世界仲邊有高盧人血統
咪尻up

推。
咪再推bbq 廢老

聽講班警察可以連美軍都打敗

咁又點 外國咪又係wfc

似英國人/法國人

推重要post

甴近平

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

Push

推推推

好似係英國人黎

受左傷仲可以咁撚型

推唔到都推

北歐人

屌你老味 高盧人
玩travian玩上腦咩 古羅馬步兵 定 條頓人

推上國際

一定要告鳩 黑警

哩啲先要推

點解咁講？

係香港只有警甴係神聖的
外籍人士都要食彈染藍

好想錫佢春袋

Tui

但真心唔似美國人，似歐洲人

推呀屌 美軍來了我帶路

冇人搞tvb？

推上領事館

似

推呢啲

人又型套suit又靚

外國公司覺得員工係香港返工仲安全？

鬼佬gg we connect

推去外國際戰線唔該

非富則貴

國際要人

yyup
屌佢地仲要拍片 仲要放上黎

We connect

Twitter RT 俾國際知
攬炒！撤僑、撤資！

推呢個 咪再推自燃廢老

Pish

點會冇

去大使館啦 唔可以放過港共

要唔要中國人呢

中國香港強大了

一定唔係美國人
利：美國住左十幾年

美國人都係歐洲移民

佢揀西裝嘅品味似歐洲人

如果真係有美國佬係香港奶野就真係sir this way

真心似

似法國人
法軍都可以

你點知的

on撚9 中午出黎傾生意都要被人射頭，痴撚線
仲話國際城市，食屎啦

讀過兩年法文。見d阿 sir 個個都係咁既樣

扑街囉
打中白人

好癲

推啊屌

改口: 香港中國

黑警勁過解放軍 好似係

似法國/ 北歐

sir this way

發夢見到鬼佬去左私家診所
叫緊都唔肯去醫院

唔知係咩國籍人士

宜家出街都袋定 FA kit , 救人救己

認同

就算當場擊斃個法國佬。我批個頭都覺得馬克龍唔敢出兵還拖

歐洲樣...希望無大礙

歐洲feel

咁都唔推？！？！

似瑞典or挪威

Sir, this way

推呢個啦
唔好推垃圾廢佬！
有冇多d圖？

推上Twitter大大力宣揚唔該

你睇下馬克龍奶成點？

鬼佬連傷都型過華人
坐下到掩住個頭好型

一定瞄住射

你哋唔好再講笑啦
希望佢冇事

其實高盧人真係法國同荷蘭人祖先, 係史實唔係game入面先有

不過我想知樓主點知高盧人咩樣,歐洲人血統基本上mix哂分唔到

好似係法國人 BNP 到做

因為佢著到成個馬克龍咁？

This way sir
save your citizens

似西班牙人

要撤僑了

因為近呢十年多左好多法國佬黎香港住同搵食

所以直覺一望就知佢係法國佬

法軍來了我帶路

高盧血統

推。

件SUIT幾靚

大髀線條好正
好想含

過嚟撈咩多？

Monsieur, par ici

多數係食品/紅酒貿易

銀行業

黑警開始打破鬼佬唔打得既心理關口

你去美國住過就知道唔同樣，打扮問題

中環又點？ 共享中國人榮耀啦

英國肯撤橋未

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

好撚型
射中面既話
你點賠

Sir this way

外國勢力現場指揮官

警甴：佢襲警

推！

推！好撚正呀！

來自支持魔共國家

可以唔理

好型

國際陣線On fire

遲下槍決埋

共產黨真係一班可憐人，行為卑劣如動物。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

屌你老味 無差別打頭

李家超: 鬼佬唔出現起中環現場就唔會發生呢件事

呢條友真係唔識㗎喎

中環鬼佬都要中tg
政府真係唔怕攬炒

想奶

西裝友~~分分鐘可能係某中小企CEO

佢自己都係鬼佬

通知馬克龍同圖斯克

咁你而家都唔會叫德國佬做條頓或者歌德人啦

Send 俾彭督睇
俾埋MP睇

外國人都攻擊，黑警鬼上身

衣著打扮咁有品味，最多意大利/法國

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

有冇人有片？可以聽吓佢啲口音識別大概係邊到嘅人

P

快撚啲攬炒啦死黑警
等緊你做野呀
Btw你老母好好屌

講嘢前用下腦，將心比己，唔好咁黑心，一個都嫌多
You don’t represent the HK freedom fighters

On9，唔射都射左，如果係美國佬，分分鐘有外交行動。
我睇唔出呢個睇法有乜錯。
你搞清楚我係從冇講過支持黑警濫用暴力。

傳聞 四大高級經理 姓氏：Roux

美你老母啦
講撚左咁耐影都無
仲諗住靠人係唔係on9

Reddit!!

咁你未證實係咩國家嘅人，仲話希望係xx人，咪即係詛咒緊人哋，明唔明白呀Ching

俾美佬睇到會幾憎你咁咒人，幾反感

俾五毛翻譯再放上Twitter 都唔係未試過啦

wells fargo ?

幾型
幫手去領事館講講丫

你冇改錯名

屌 我帶路呀

我做吳三桂

sir

見到唔少西裝鬼佬上前線 真心型

咪就係 同所謂漢人一撚樣 分唔到的

推!!!

依d著西裝style似歐洲人

推火

好似係英國人。。。

好靚仔

今日係中環就知，見唔少外國人樣嘅垃圾廟嘴廟舌

唔係講笑 班狗括咗出去，黨叫佢哋去打仗都會照做

佢啲老細前排先聯名登報屌暴徒

好慘
班仆街會有報應
憑乜嘢殺人！！！！！！！！

樓主，我用左你張相擺上Twitter，Reuters有記者想引用，請問可以點聯絡你？

學苑嫁

歐美抗爭 = travian
香港抗爭 = travian 3x

你鍾意嘅話叫佢地做阿拉曼尼都仲得

Thanks ching!

推唔到都推
覺得係南歐人